有冇巴打用開護腰背嘅護具？

我上網見到3M個特級護腰封好似好多人都用
但啱啱又見到原來bauerfeind呢個大牌子又有，好似又幾好咁
想問下有冇巴打用開護腰背嘅護具？有冇推介？

用開呢條

呢條其實睇落都幾支撐到條腰，夠硬身，
但我本身都有少少腰背痛，帶呢條唔知舒唔舒緩到